東方日報：「黃色經濟圈」只是笑話 注定爛尾收場

筆下風雲：黃色經濟圈只是笑話

黑暴爆發至今，氣勢大不如前，雖仍有零星暴力事件，但「殺傷力」大減，這應歸功於警方大規模拘捕並搗破多個勇武組織。隨着謊言一個接一個爆破，繼太子站六死者全部翻生這天大笑話後，連「爆眼女」醫療報告覆核案都被高等法院判以敗訴，抹黑陰謀不靈光，搞到冇嘢好搞，惟有大力鼓吹所謂的「黃色經濟圈」。
由一班幼稚的黃絲搞「規劃經濟」，未成氣候已鬧出無窮笑話。例如有Cafe老闆不滿要他們為所有黃店顧客提供優惠，意即持A黃店帳單去B黃店消費，B黃店必須打折，以此類推，並強迫黃店玩「儲印花」，被該老闆大鬧為多此一舉，寧將部分盈利捐往某基金也拒絕跟從。又如有食店過去曾為示威者免費提供樽裝水，被標籤為黃店，惟老闆拒絕標籤。更有小店被指由藍轉黃，因而受到黃絲質疑。還未開始已內訌不絕，會有成功的可能嗎？
這些還是冰山一角，有沒有可行性才是大問題。所謂黃色經濟圈，美其名曰抵制藍店，令藍店無法生存，實現純香港人的經濟活動，其實骨子裏又是港獨那一套，擺明就是要去中國化。問題是，去中國化做得到嗎？別說食店食材絕大部分來自內地，即使他們轉而採購外國進口貨，成本數以倍計跳升，不論是經營者還是消費者，長遠都不可能吃得消；就說網購消費，每天醉心淘寶的黃絲大不乏人，起碼筆者便認識不少，就算他們不淘寶，但網購速遞幾乎由順豐包攬，如何抵制？
香港從來都是一個多元化的社會，人們有言論自由、選擇自由、出行自由，但自從黑暴爆發，這些自由完全被剝奪，連消費都要分藍黃本已荒謬，暴徒更動輒對藍店打砸燒，無法無天。這些不法行為放諸任何文明社會都不可能容忍，偏偏在香港有不少人叫好，此地民智不開可見一斑。作用力愈大，反作用力亦愈大，黃色經濟圈惹人反感，注定爛尾收場。
傳媒人 程萬里

咁都會失敗 仲洗咩沖出黎

對家睇嚟好驚

最近官媒，紅媒出哂力反對，同作故
睇黎「黃色經濟圈」好有用，好成功，
對方真係好驚

Zzzzz...............

日日都出聲
好驚呀?

洗唔洗驚到咁呀
瀨晒屎

敵人出聲,就證明入晒肉

嚇到瀨屎

新田購物城就爛尾收場

太子站6人翻生，source？

咁驚又日日出文應該藍店忙到停唔到q先係架wor

敵人....

如果黃色經濟圈係失敗，唔洗日日各方面一齊做淡淡

又中要害了

明知敵人會失敗仲去提醒 ?

又拉埋咩食物由支那供應
dllm 黃店最重要一點係取態

黃色經濟圈注定失敗=美國搬起石頭砸了自己的腳

口交部日講夜講，真係好驚

支持黃店又冇額外成本
爛唔爛尾有乜關係
成日唱衰
驚呀？

真 成班傻仔中學都未畢業就搞咩經濟圈

驚撚到震！！

佢日日講
但實質data同論點都冇
下下都係吹水

有冇人數到喺第幾個出嚟口交

唔係講笑
黃色經過圈出聲次數會唔會多過人權法？

敵人反對...

哩D睇定D先 一輕敵就領野
宜家頂多只係輸少左DD

香港人最緊要用心KEEP住
為我香港
咁先有機會贏

正

當然

驚到日日吠

洗唔洗驚到咁
日日出失敗論

做大黃圈/良心生活圈塊餅就係正道

所以一定要堅持
擴大

再得一紅媒肯定
大家一定要勤力啲幫襯黃店

又係程萬里呢條仆街

仲要擴大至各行各業

笑 仲有邊間未出？

凡是敵人反對的，我哋就要擁護

瘋狂出黎插 即係方向非常正確

日講夜講，即係我地要大大力做

敵人反對的 我地偏要推廣

啲廢老報係咁㗎喇，唔係點吸引啲廢老去睇？

香港人 團結 堅持✊！

香港人最鍾意鬥氣
多謝助攻

未必，不過冇第一都有第二

CLS,佢真係日日幫人宣傳架喎

一陣個經濟圈國際化埋就好玩

少數派不斷宣揚「黃色經濟圈」

同口交部一撚樣

【每日七篇】中共兩日14次抗議《人權法》

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

別說食店食材絕大部分來自內地

又作文,香港食材7成外地入口架

一開始覺得有啲麻煩
依家已經開始習慣經濟圈
又話我地no stack又少數 咁怕做咩

黃色經濟圈定民主法案講得多

少數派不停反對

以前只有怕老共封煞而禁聲。

但自從曹永廉被連環割𥱊之後，
藍營終於意識到黃色經濟圈嘅威力。

長遠發展落去藍店只有敗走返大灣區，
而當大部分商家都係黃個時，
政府就變成難以管治，

所以不停打文宣，唱衰黃色經濟。

哩篇係第幾篇？

係笑話就唔駛咁落力打擊
肯定係有成效
大家要繼續做

東方日報只是笑話 注定爛尾收場

Negative signalling，咁搞好多人潛移默化做啲平時嘅嘢，令到經濟圈更成功。原本藍絲都唔係好覺好知有乜嘢黃色經濟圈，依家佢日日幫你買廣告，真係要好多謝佢哋。

除左菜同新鮮肉
其他大部分都係海外進口

推

睇下過完年有幾多藍店摺就知有幾大效果了.
下一階段係水貨中混入革命信息,等水貨客都成為革命份子.

睇嚟好撚驚

我每天都去黃店

篇篇都同樣觀點
俾少少創意好嗎

程萬里

有個巴打講得啱黃色經濟圈根本就動了中共嘅根基

將企業生殺大權搶返嚟

反轉變成順中共者亡 逆中共者昌

如果做埋宣傳戰全球推廣 中共最驚嘅亡黨就會實現

所以你睇中共而家狗急跳牆係咁出文就知佢真係驚

日日都口交黃色經濟圈 睇黎佢地真係唔多掂

啱呀！繼續交租落貨出糧啦！反正黃色經濟圈都搞唔成，係咪呀？哈姆太郎

我都再不厭其煩講多次，我啲錢點洗關你乜撚嘢事啊！

多謝幫手宣傳

要加大黃圈了

中聯辦model answer
唔俾創作㗎

呢幾日放假 食咗幾日屋企附近嘅黃店 可惜返工嗰頭無咩黃店

依家返工同出街淨係食黃店

附近無黃店先食一d中立既鋪頭

共產黨真係好撚老土
你俾份稿班傳媒個陣 順手俾埋個出街日期佢地啦
份份都一齊出文
鬼唔知道你地收到同一個order咩?

又注定，標題都用埋呢啲共語，當自己算命定係神仙呀

好落力

又嚟

同港獨論一樣, 冇正苦力推應該搞唔成冇人理

我係鍾意俾錢黃店搵
你吹咩

今日突登去食

搵吓啦 實有嘅

本來都唔記得，多謝提醒。

日日講代表方向正確

係
落一轉超市都知啦

呢類文都上到報紙......仲話自己係傳媒人

大家團結，繼續

口交文一百連發未?
睇黎真係驚到瀨屎

一定要搞大個黃色經濟圈

先杯東方 喉舌報

「其實骨子裏又是港獨那一套」

黃金經濟圈唔止係經濟戰，更重要嘅係宣傳戰！

多謝東方提醒，
五毛、mon 狗，
東方依種高級黑，低級紅，社會上佔大撚把，
投票結果好明顯，小撚心成班又反咬你哋

成功左咪唔洗出黎抗爭囉，on9仔

賣過百份

我地會證明比你地睇唔係笑話

失敗又點
消滅左啲大藍集團夠哂數啦

黃色經濟圈：「東方日報」只是笑話 注定爛尾收場

呢個禮拜到底有幾多人屌黃圈
政府
收成波
白粉報
大公
人民日報
環球時報
仲密過人權法

仲有熱狗

即係我嗰餐係咪都要食
點解我唔搵間順眼小小嘅食？
即係2間鋪，質素差唔多
一間就支那味大媽，一間就靚靚後生女
咁唔通我要作賤自己咩？

by老毛:我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。”

「一帶一路」只是笑話 注定爛尾收場

繼續搞大佢啊
Yellow open rice
除咗飲食 又招多啲其他黃店行業
拉埋屋企人親戚朋友
變成日常習慣

聽講有Ｄ人死左先返到屋企
但我唔知係邊個

對方愈話唔驚，愈話無用，即係我們做對了

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

殺傷力大減

打左幾耐飛機

邱騰華
施永青

er ...... er ...........
反正註定失敗，
係咪唔應該出聲，等我地失敗呢 …………！？

我手上冇資料

敵人...

東方日報只是笑話，註定爛尾收場。

全方位攻擊
大家要搞好d啦
預計下一步就係經濟打壓
或者對家社會運動去批鬥/破壞

凡是敵人反對的 我們就要擁護 凡是敵人擁護的 我們就要反對。

再講多啲囉

罷買東方 你我有責

一定會
要硬淨

賣白粉嘅人
注定失敗

不停唱衰又話驚黃色經濟圈崩潰，啲人會好後悔
屌佢，佢哋班港共最想示威者嗰邊會收皮，會咁好心提人咩？擺明就驚經濟圈不停壯大啦

對家認證，安心了

支共港共始終要打經濟戰才有用，希望富臨吉野家做第一炮作為借鏡

出現了

敵人反對，我地就擁護
冇撚有錯

繼續口交發文
反正市民有眼見

「香港從來都是一個多元化的社會，人們有言論自由、選擇自由、出行自由，但自從黑暴爆發，這些自由完全被剝奪，連消費都要分藍黃本已荒謬，暴徒更動輒對藍店打砸燒，無法無天。」

知唔知自己寫緊咩？
我去黃店就係因我有自由

你講「言論自由」我鐘意叫佢黃店，關你鬼事
「選擇自己」我鐘意去依間唔去果間緊你鬼事
「出行自由」我係坐巴士/的士唔坐黨鐵唔得？

消費分黃藍？我去邊間又關你鬼事？我去一間叫黃店既消費，你自己咪去藍店
最近幫襯誠哥多左，佢貴既咪去759，係唔去惠康，唔去360，吹呀

敵人害怕的

我哋又冇迫人去黃
全部自願

睇下點
唔會比你睇死

依排日日，處處，輪住出
但我見藍店就係咁汁
黃既越做越有
綠既都算好

最近得一結論，因藍絲一係超有錢（既得利益者）一係就窮L
中產黃既比較多
同藍既就邊到平去邊（例：之前去龍門食免費餐既藍絲女人）

最緊要堅持，唔好過2個月唔記得又去食過

食店食材絕大部分來自內地，即使他們轉而採購外國進口貨，成本數以倍計跳升

睇呢句已經笑左
是但去間茶記廚房後巷睇下d拆左嘅箱
有幾多食材係黎自中國先講啦

講咁多次個笑話做咩啫

笑話都係新聞 睇黎東方日報 注定爛尾收場

我求下你，你由得我失敗啦

今日落街食飯
黃店未開就排緊隊
藍店拍晒烏蠅

但我都驚大家會三分鐘熱度
有人用命去抗爭
和理非請堅持

又衝出來
睇來驚到仆街

得d廢佬先會去食 由佢地

笑

對家驚=你哋行岩路

失敗得過你要打東方工？

今日口交部大發長文

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

即係做得到,加油

推 証明work

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

有冇咁驚呀

差林鄭咋！
佢出左黎認證未呀？

Come on ! James

呢句錯唔晒
雖然係有好多鬼分化
但事實上好多人對黃色企業都過分嚴格
要求高過天花板

要成功我哋就要拉攏更多人
咁樣成功機會先會增加

係無用既，呢班藍媒就唔洗報道啦

睇下點

如果咁易收皮，自然好快收皮啦
駛乜日日打晒飛機呀共狗

敵人反對的

做對了

真係失敗 仲要日日狗沖出黎洗版？

日日輪住屌 又話無用
實情藍店輪住執

可能佢見支共啲抵制韓國、日本、美國得三兩個月貨仔，啲支那仔就頂唔順又去過。

以為我地一樣啦。

啪咗白粉先寫得出呢篇文

其實可以調番轉，諗吓佢講嘅points，的確係黃金經濟圈要正視嘅問題
1.黃店都要做生意，即係賺錢
2.藍轉黃點先收貨（要令個圈越嚟越大，就要有接納藍轉黃嘅準備）
3.食材進口源（黃店表態，供應商施壓可以點應對）

又老吹 去襯黃店啲人會俾tips添
洗唔洗開撚住個直播俾佢地睇

全部無事實根據
畀啲藍絲睇嘅打飛機文
我剩係知黃店每日排長龍
而我每日都幫襯黃店

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

敵人反對

有啲人賣胡椒粉賣到當正自己係文化人
呢個仲笑話添

做好第一步先，零售藍店收皮後至考慮供應鏈嘅問題

Push

馬氏兄弟？

紅色經濟圈咪注定爛尾收場？
支爆

大家,而個時間黃色經濟圈搞唔搞得成其實唔係重點
但首先要搞死藍色紅色先
佢地死左就淨返黃色同綠色

啫係要大大力搞,
好! 收到!

衝出黎話會失敗= 好撚柒驚

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

仲有鼠王芬

thx

輪到百份報啦
下次到邊個

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

其實佢地咁驚就應該食住上，講真而家多數黃店都係小店，實際力量未係可以好大，但如果可以做到有集團規模嘅公司都「投誠」，相信到時力量同回響會更加大

要做到個效果我覺得可以擺誠哥上枱，當然好多人未必鐘意佢甚至覺得佢只係抽水，但呢6個月黎佢商界得佢無跪低係事實，所以何不攪返個「誠哥日」，大力幫襯長實舖頭，主要目的其實係吸引其他一d規模相對較大嘅公司都變黃，要壯大黃色企業先可以真正有得做落去，只要做到可以越來越多選擇，參與嘅人都會越來越多

其實有時對家啲文真係值得睇下

就說網購消費，每天醉心淘寶的黃絲大不乏人，起碼筆者便認識不少，就算他們不淘寶，但網購速遞幾乎由順豐包攬，如何抵制？

其實真，依樣野都要諗下。擴大個圈

幫手宣傳

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文食評/介紹
咁外地遊客都可以見到

你老母個生滋甩毛臭花粒白濁梅毒性冷感閪就爛

日日都出聲提大家

想失敗都好難

閱

之前有連登仔話cctvb收皮後下一個就方丈報
正所謂眾怒難犯 就睇下方丈有無cctvb咁有靱力啦

支那經濟只係笑話，注定支爆收場

呢個時候又識講「自由」

「黃色經濟圈」持久戰無得輸

原本只係杯葛紅色經濟圈,已經成功左

咪由佢失敗囉
係咁提我地做乜呢

都係果句

敵人反對的
我們要去擁護

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

+

我聽到班C奶話而家驚去富臨幫襯時有人裝修師傅
所以都唔敢幫襯
笑屎我

1

淨係我知都有3份黨報今日唱淡
黃金經濟圈

好事黎

百份布

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

萬里死左啦

係咪笑話，去到最後先知

好有中共口吻，單嘢未發生完就話注定失敗，好似佢地操緊盤咁

試下咪知囉

20191219
回帶撚
拉

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

中共只是笑話，注定....

對家喺咁話會失敗，即係。。。。。

敵人反對......